香港地非專業唔入政府唔做地產倫敦金有冇可能發圍?

仲有冇機會